TINY TIME

小时代 终于看了无力吐槽不知道从哪里开始吐唯一感动的就是那个我还忘了叫什么的不知道是男三还是男四的站台上说的那段话我们活在浩瀚的宇宙里，漫天飘浮的宇宙尘埃和星河光尘，我们是比这些还要渺小的存在。你并不知道生活在什么时候就突然改变方向，陷入墨水一般浓稠的黑暗里去。你被失望拖进深渊，你被疾病拉进坟墓，你被挫折践踏得体无完肤，你被嘲笑、被讽刺、被讨厌、被怨恨、被放弃。但是我们却总是在内心里保留着希望，保留着不甘心放弃的跳动的心。我们依然在大大的绝望里小小地努力着。这种不想放弃的心情，它们变成无边黑暗里的小小星辰。我们都是小小的星辰。希望？是梦想吧梦想，把我从深渊里拽起梦想，让我从坟墓里重生梦想，让我把挫折当成理所应当用不放弃的心，即使很渺小的存在， 也要活的精彩。你可以的PS：我有时候想跳出现在的自己变成另一个我去鼓励，劝解，开导现在的自己，这是不是心理学的精神分裂症？Ps有机会找书看看